曼聯英超亞軍全靠摩佬死撐！加利仔：他是對的...

曼聯英超亞軍全靠摩佬死撐！加利仔：他是對的...
新浪網 2019-05-07 09:39:03

還記得摩連奴曾經說過，儘管自己奪冠無數，但上季帶領曼聯拿到英超亞軍是自己最大的成就。這番話還曾遭到了不少媒體和球迷的調侃，而今看著曼聯糟糕的近況，很多人開始理解摩連奴（J.Mourinho）當時的苦了，曼聯名宿加利尼維利（G.Neville）就表示理解摩帥的言論了。

尼維利說：「我從來沒有不喜歡過任何一支曼聯，我一直覺得球隊可以贏，可以輸，可以平，但是我真的不喜歡現在的這支曼聯，不喜歡這一隊的球員。普捷天奴（M.Pochettino）帶熱刺的第一個賽季排名第六，我覺得曼聯現在的水平也就這樣。」

「有些觀點覺得曼聯的實力比成績要好一些，其實不是那麼回事。按照球隊的標準，曼聯現在就是一支很平庸的球隊。讓我最受傷的是，兩支我最不喜歡的球隊利物浦和曼城，一切都做對了。我可以看到他們的精神，饑餓感，韌性以及戰鬥到底的勁頭。」

「曼聯應該談論贏得英超冠軍和歐聯冠軍？現在忘了這種想法吧，很荒謬。曼聯現在首先要考慮的就是整頓更衣室，從頭到尾清理。然後還需要請人來運營這傢俱樂部，制定一個五年的規劃。」

「摩連奴以前說，帶領這支曼聯拿到英超第二是他最大的成就。我們當時都嘲笑他，認為他在說笑話，認為那就是摩連奴玩的小遊戲。現在看，也許他是對的。」

摩佬是無辜的

摩連奴以前說，帶領這支曼聯拿到英超第二是他最大的成就。

買山齊士先係最大成就

算罷啦
一個二個根本冇心踢
我夠膽講呢隊閪波喺成個英超20隊𥚃面心態最撚差果一隊

加利仔呢d工真係好好做
得閒出黎屌下罵下又一日
到真係自己做領隊咁就教到成pat屎咁

摩佬最錯就係買撚咗普巴同山神

0:7

正宗既「踢波唔駛叻過美斯都可以講波」

普巴係正宗嘅神又係佢，鬼又係佢
浪費左靴里拉，馬達呢啲好球員

加利仔 史高斯
係sky做pundit就真係講到知道晒應該點做點做
一教波就垃圾到
真係唔怪得摩連奴成日反擊佢地

獌班名宿幾撚煩

圍住普巴重建係賭輸咗
但第二季開始唔點用靴里拉真係千古奇案
高work rate,技術ok 身型又唔差
但又死都唔用

易傷

買山神係球會決定

因為要用契仔馬迪
速度慢轉身慢甩漏多

我記得當年曼聯 / 摩佬好想買一個即食當打球星
可以馬上帶到隊波返入爭標行列
而市場上可以選擇又肯跳槽既核心級球星根本冇幾多個

作為講波佬佢講呢d野帶動球迷情緒去吸收視又係無可口非
所以雲加以前都唔係好理D球評既批評

靴里拉又有heart又有技術，真心唔明

當年山齊士喺巴塞喺摩佬心目中留下好深印象，點知佢黎到就走哂樣

最緊要夠矛 夾哂曼聯

你講緊拉低人嗰啲？

38秒謝拉特

一向一跑得慢，好難跑贏隻馬

佢知道點做，球會support or not好難講，唔講佢地執唔執行到